(KPOP)永遠支持Saesong小姐姐

小姐姐人美唱歌又好聽😍

表白saesong

多謝g持

收皮啦傻閪

成日都覺得佢只係用調音軟件調音...
次次遮住個口 好有可疑

好想聽佢呻吟

Raon Lee正d

人哋以前有開直播==

唔好成日都咁變態ok?

唱日文歌都ok
唱韓文歌唔知點解好怪==

犬夜叉日本卡通黎唔計==

應該話佢唱卡通歌幾好聽
但係唱KPOP就麻麻...

識野
佢唱真係幾好聽

想被我打?

有講錯==?

覺得佢有少少似多腎 想炒飯佢